====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le Code rural et forestier recèle un article similaire à celui concernant le patrimoine bâti , permettant de classer une zone ou un biotope remarquables .
Entity Name (Type) :: Code rural et forestier (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Code rural et forestier (LOC)
Total entitiy counts: 1

